★深水埗地舖獲茶餐廳租客洽租 月租16.5萬港元

中原商舖部張嘉偉表示，深水埗汝州街210至214號地下，地舖面積約2,370方呎，另有約1,515方呎入則閣，總面積約3,885方呎，獲茶餐廳承租，成交月租約16.5萬港元，平均呎租約42元。

該舖位前租客為中信銀行，舊租金約22.4萬元，於去年遷出後，業主隨即將物業放租，意向月租約20萬元，惟去年中爆發社會運動，招租反應一般，經數月後，終獲茶餐廳租客洽租，業主有感準租客具誠意，加上為免物業持續丟空，故接受大幅議價，最終成功租出，新租金較舊租大跌約26%

可能想搞 茶記家族

.

仲有16萬，想捱幾個月(順便裝修)博生意好轉？

多難興邦